有無人係已經唔會再買旗

個個星期六都俾人r 一到d錢俾d所謂嘅慈善團體食錢就唔想買
特別係窮人地區r人買旗 根本係要班窮撚養班有錢高層

有啲師奶仲帶埋個仔黎
根本就想用同情心迫你捐

近年太多親共外圍組織都賣旗cap 水，會買少咗

搵窮人R錢

只會同細佬仔買

自己都冇錢駛

視乎咩機構